其實block人有咩用？

lihkg有一班小學生最中意block人
然後show blocked user xxxxx
仲話block左成千人
單機真係咁好玩？
好彩波台夠高質好少小學生出沒

你就係個小學生

正評

( Show Blocked User - 一切都是因果報應 )

小學生出沒

啱，block咗仇家點撚佢狗呀

屌 本身都唔諗住真係block你
點知原來係小學雞嚟

就快放完暑假，快d做暑期作業

block撚左樓主了
單機啦

呢個真。